［草藥題］以下哪一項先係真正嘅中藥名呢？

A. 牛仔褲
B. 羊奶母
C. 狗奶子
D. 馬拉妹
E. 人奶孫
F. 你奶爺
G. Lai...Lai..LaiLaiLaiLai

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

最重要嘅野你都漏左

有聲

突突突突，突突突突，得突得突得突得突特

打和

D 執返劑先

B. 答案係b

我讀medic嫁